我對譚仔三哥真係好不滿

今日同女朋友食三哥，佢本身已經好不滿話又食譚仔。但呢個唔係重點，重點係啲蕃茄湯唔夠酸、啲腩肉肥到乜咁，最緊要係啲米線仲少過平時食小米。食到我愈食愈燥，加上女朋友又咋型。最後我將一塊腐皮留低左係張枱度，希望三哥get到我講咩同改善！

0

三點先有蕃茄湯底喎ching

食譚仔已經on9
仲要食蕃茄湯

Sor係琴晚先啱

三哥好食呀

腐皮咁你都諗到

冇是咁的，0分重作